Navbar:
    1. navbar
    2. navbar-dark - used to specify dark, so content display in white
    3. navbar-brand - used to display white color text, it remove underline in anchor tag
    4. navbar-nav - used to specify navlinks in unorder list
    5. nav-item - used to specify a nav link list item
    6. nav-link - used to specify nav links in anchor tags
    7. active - used to specify active linknavbar-expand-lg
    8. navbar-expand-lg - used to specify dispaly navbar content left to right in lg, In sm it display top to bottom

Navbar Toggler:
    1. navbar-toggler - used to specify navbar toggler button, and adopt to dark theme, it display in small device only
    2. navbar-toggler-icon - used to specify hamburger icon
    3. collapse - used to toggle visibility of content
    4. navbar-collapse - used to hide in small screen
    5. data-bs-toggle="collapse" - used to specify in toggle button, got toggle functionality for collapse
    6. data-bs-target="#navbarNav" - used for specifying which content should br hide or display, id name should be specified in collapse content

Breadcrumb:
    1. breadcrumb - used to specify breadcrumb
    2. breadcrumb-items - used to specify breadcrumb items
    3. specify item without a tag to specify current page

Buttons:
    1. btn - to specify button
    2. btn-color - to specify color

Cards:
    1. card - to specify the card
    2. card-heading - to specify the card heading
    3. card-body - to specify the card body 

List Groups:
    1.list-group - to specify list group
    2.list-group-item - to specify list group item
    3.list-group-flush - to remove some border and rounded corner

Badges:
    1.badge - to specify badge
    2.rounded-pill - used for tablet structure

Modal:
    1.modal - used to specify modal, and add an id for modal
    2.modal-dialog - used for specifying position and size for modal
    3.modal-content - inside modal content we specify header, body and all
    4.modal-header - used for modal header
    5. *for development we can give inline css display:block to make visible modal*
    6.modal-body - used for modal body
    7.modal-footer - used for modal footer
    8.modal-title - used for modal title (gives padding to top and bottom)
    9.data-bs-dismiss='modal' - used for close button in modal
    10.btn-close - used for x mark icon

Dropdowns:
    1.dropdown - used to specify dropdown
    2.dropdown-toggle - used to specify dropdown toggle btn
    3.dropdown-menu - used for specify dropdown menu
    4.dropdown-item - used for specify dropdown item
    5.dropdown-divider - used in specify horizontal line in hr tag

Navs and Tabs:
    1.nav - used to specify nav, display left to right order
    2.nav-tabs - used to specify nav tabs
    3.nav-item - used to specify nav item
    4.nav-link - used to specify nav link
    5.tab-content - used for tab content
    6.fade - used for fade animation
    7.show - used to active fade animation

Pagination:
    1.pagination - used to specify pagination
    2.page-item - used to specify page item
    3.page-link - used to specify page link
    4.disables - used to specify non clickable item

Tooltips:
    data-bs-toggle="tooltip"
    data-bs-title="Navigating to Documents Page"
    data-bs-placement="top" - show in top

    <script>
        var tooltipTriggerList = [].slice.call(
            document.querySelectorAll('[data-bs-toggle="tooltip"]')
        );
        var tooltipList = tooltipTriggerList.map(function (
            tooltipTriggerEl
        ) {
            return new bootstrap.Tooltip(tooltipTriggerEl);
        });
    </script>

Popovers:
    <script>
        var popoverTriggerList = [].slice.call(document.querySelectorAll('[data-bs-toggle="popover"]'))
        var popoverList = popoverTriggerList.map(function (popoverTriggerEl) {
            return new bootstrap.Popover(popoverTriggerEl)
        })
    </script>
